hi 淡友 （1270）

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

撞車

呢D位一落手就會夾
都係吉吉算，唔想再坐多次十三日
呢十三日真係痾個夜尿都要開IG睇下返家鄉or靶左未

插落去啦美臀

真係到269
但我set咗270食

牛gel 熊gel 賺部iPhone12

仲諗緊7200過夜

same

其實買7200 7500既人，通常係買幾多HKD？

嗚嗚 唔好夾啦

奈奈買左咩

冇幾皮都肉食

細既幾皮-十皮
大既五十皮以上 (首領)

我每手都2-3萬股，每毫溝一次，佢真係跌得唔多，唔怕坐

咪係，無10萬8萬真係唔知買黎做乜

用10 k 買遠牛熊仲好好似我咁

D人仲要話少量7200 7500過夜，究竟點為指『少量』

我都係咁話，唔係炒埋都唔夠一碟

十皮 股

ETF 首領出沒

驚既話一羊錢就cash out,留番10k

我都係咁 但加加埋埋都輸左5K

潛水啦潛水啦
又比大戶mon撚住

豬哂都係10 k 姐

好肉赤

輸少當贏
呢到好多清輸過百k

跟住就下一個10K 依家有100K要追

留名收市睇2隻新股穿IPO
傻鳩仲抽

幾時先賺得返100K

包括我

跟實d cfu 就冇事，23450 跟塵巴都夾左成5k之後

用10k 買極近好過啦

qq跌一浸既話all in q牛

禾冇20 萬大法

大期定細期?

牛咋

QQ再回多少少應該搏Q牛過夜

跌一浸嘅話 跟一手

我之前都係話等佢500就all in
等等下就600幾

個陣50x 入左升左幾蚊就放左

又再之證明唔可以怯
下一次q牛坐足100蚊！

之前560入左隻q牛 都係升幾蚊放左
今日先放既話就5皮

Same same

我記得個陣有qq 硬淡 500 蚊入q 熊，坐極都番唔到家鄉，唔知佢點

應該靶左啦

qq淡只可以威一日
q牛先可以威一世

有冇人可以阻止我Q牛過夜 好手痕

毛毛怨念牛軍

今日眾兄弟羊成點

我同呢d人個心態相反 蝕少少就會離埸

過夜同賭大細冇咩分別

羊左部iPhone 12

買啦買啦

聽日羊多部pro返黎

QQ破頂 連續三日陽燭 好想J

有無清 收市牛過？

竹巴無限廿萬大法咁強

我今日玩細注 幾舊水一格
有牛gel 有熊gel 方向正確 食左廿格

呢排啲IPO咁樣蟻蟻會唔會出事架

又黎Q牛大船?

你咪教壞人

幾百蚊一格我已經覺得好大注 郁兩三格又一千蚊

每人一手既話可能出事
但驚閪我諗大部分長渣

冇乜點回 唔敢了 望聽日低開再入

咁佢有20 注，扑中一次都fatfat

我都有印象

MIKI 棍跌

+1過夜 點睇

已成為燃料

聽日直上700

仲諗緊抽多一手定留錢玩動物

等amumu 大法
佢唔買就唔好+啦
佢無買真係跌到仆街

唉 以前玩太大 8千幾蚊一格
個心態頂唔順 輸幾格就斬 之後回返個陣個人個心態會崩潰

我d 錢錢呀

CALL 左?

昨晚既call

但一次過買咁大手 你走貨走得切咩

點解覺得會跌？

Set價 / 急走就要抬高/禁低 一格散貨

唔好啦 比個機會啦

夜期搵靚位-1好過啦
＋1已經不合時宜架啦

仆街
好吸引

Carry下

耐性

又想打佢落去

DJI 島型頂

口水算 贏當自己睇岩市
607/8入 過夜

miki 下下棍
尤其是訓緊果時出DL
呢排大法好難玩 都係避一避。
尤其是呢幾日期結 唔知大芋開邊邊
玩日市仲爽啦

吉吉算
睇唔透 似會跌

put?

賺十格閃水

用支牛個模擬玩下

我係傻淡
聽日bin我c

就黎四點 有冇人帶下隊

唔想用復活卡
之前鳩玩極限過夜
冇晒錢了

星期五+最後一日=崩盤

睇淡不做淡

崩盤=QQ爆升救市
好似係

miki 閪冧港女依然咁硬

聽日識冧咪得囉

整5 手過夜恆熊

劇本一樣, QQ救市 最後無事?

同奈b 同船有得諗

吉過算

岩岩先醒起有模擬交易 當過下手癮

牛過

吉過保平安

700

今次真回吐

好似應該牛過, 尾市又彈番晒上黎, 連美期閪淋都唔理

QQ 想點

又嚇人

哇唔係企到246收啊

歐豬開左都係妹

坐左3格牛 收市蝕住放 高開我真係

冇事既

輸得小等於贏

個post 好似多左生面口user name
我代表淡友post 歡迎各位

好快換人

@奈b 熊過左

收到風聽日股災

勇武
遠熊幾銀一手

牛過非常安全

唔見左人既一定係賺夠上左岸

入左一手q熊賭運

美臀今日最高位298.8

聽日低開

新股CLS....跌到

你都改咗名啦

咩都冇入到 行開咗呀屌

轉運 大家都係叫我腳仔

1000 大洋

每次見到腳仔就會諗起奈奈

串嘴奈奈

50555 傻散熊

5手=5K

屌CAP埋圖

過左夜?

串撚到

no
tg谷到 見好多傻散買呢隻

我都SAVE 低先

尋人：贏百幾點就走，夾幾百點都唔走既奈奈
薄酬

要擺埋落置頂

串過馬撚

玩鳩埋我

但佢今日都豬左好多錢錢

今日最後跌咁少 夜期係咪可以put put佢

腳b今日又賺幾多

邊有豬呀
246樓上PUT 架佢
無病呻吟咋

佢係 老閪都唔食師

點同你大戶比
我加大夠啦

唔會掛 起碼反彈小小先口廿

奈b
乜你仲唔落車呀
有400點唔要
係都要俾人夾番轉頭
睇嚟呢期真係賺夠

有冇美女高手 講下今晚咩料

歐洲三傻又準備轉燈啦點算呀

港女欠奈奈一個千跌

咩燈

慘到自己鞭自己
可能聽日跌返500點俾你走呢

又夾

跌轉升

綠轉紅呀走呀

67777777啦

你睇大媽咁多閪水 好難千跌wo

沒有+1的日子 沒有+1的日子

奈b
荔枝巴都叫你反手架啦
246》242
242》246
袋左800點落你袋啦
你一點都唔要
睇嚟你呢期真係賺夠

奈B FOR 你CAP 圖

仲未得閒搵暗盤睇，等夜啲收咗市再恥笑

公道D 如果預測到咁準 你都無機會起連登到見到佢啦
謝B 夠242 走左啦 都無反手 (可能反左唔知)

美期搞咩
一掂269向下彈
再升返上268又向下彈
睇嚟今晚都係破地獄之旅

又要READY -1 嗎

其實我都係睇243咋
穿底會再跌多少少 》242
計番神奇數字220》即係24220

奈b
乜你仲唔落車呀

有400點唔要
係都要俾人夾番轉頭
睇嚟呢期真係賺夠

嗚嗚
又話咩人生苦短 伸手要遠
我伸隻手去238有咩錯喔
做咩要咁對我

最低24208 喔

咁要留返啲俾人賺架嘛

奈b死了

叫me？
我冇反手呀 唔得閒睇港女
尋日係個po有位巴打話不問價j熊
已經講咗得過夜熊會贏

跌番500點救救奈奈啦

有無人抽螞蟻

最好人人有份，個個有杯奶茶飲

孖左100幻中芋點睇 係咪sing硬

上左乙組，全部現金抽

好似話至少人人一手？

呢到好多高手

現金

btw 期油又冧啦

孖唔過窩咁大隻，利息好貴都係4000 手姐，唔中咪收返

夜期就開
埋位未

唉 實升

歐洲又爆鍋勁既
又有一堆廠要停

抵死班死鬼佬有排佢地懶

聽日會跌

Drop to negative

聽日248
夾返幾百點先去238

你又知聽日會跌

你點知聽日會好天架?
唔知架...
_ _ _ _ _

咁有力彈番上黎
唔係幾樂觀咁

和你叫春
my friend 奈B

因為QQ好快會回
我要上牛車

星期五崩盤日，港女托得咁辛苦，聽日就知味道

點解今朝咁都仲唔放put

咁你今朝唔走既

貪心囉

未到目標價238信念

諗住仲有240，238

諗住食住個勢去238架麻

個d 留番比人賺la

美女跌成千點
去240都唔過份啦

242你地賺
238留俾奈奈賺

咁之後會跌既
但可能再彈多一浸先

可唔可以話我知會彈到邊呀？

哇 最低一隻20%一隻30%

彈左好多啦喔
企到245就上250啦

又去返腳仔琴日開put位了

無限BIN C
屌晒大家

嘰嘰

準備到腳仔平倉位

屌你誠哥我lunch衝咗去百佳柒完你而家先同我講二號開始攞現金券

上車啦
執番20點都好

call定put

夜期好似買call穩陣啲

話時話我同你同船

好快見我唔到

好可能之後買左put

請2個pt幫手數錢好呀
定買2部數錢機好呢
真係苦惱

如果美團過左300 蚊
多列推薦24569
街貨量又唔多，值搏率高

多啲過黎派錢錢

好，等246再call

我唔貪心，天日跌返500 點ok la

吉呀屌

又到你平倉位添

我努力左兩年仲係到 你就知做唔到
最多1個月贏兩三皮 無咩意思
因為要食浪 短炒買大細無分別
本大唔怕坐 不停轉倉

Ok
今晚俾住上期先

我一個月都贏唔到2，3千
贏兩三皮我已經好滿足架啦

唔係掛
我支持拜登架喔

嗚嗚miki 越彈越低

拜登sure win

香港人連登仔支持侵侵
澳門人就唔知了
總之敵人既敵人就係朋友

係咪架

賓洲

G chi

連燈力量

夜期插水

奈b 支持拜登
我就放心了

會唔會俾你地燈到侵侵連任唔到
股票群啲c9 好紅
上次先係到講香港啲年輕人點點點

突發
腳仔已止賺（琴日）

腳b上唔上車呀
一齊夾夾啦
好爽架

又鞭

一次就好笑 再多就悶

日日賺求帶領

比奈奈教壞左
嗚嗚

原來仲有得跌 （腳b琴日對白）

c9 9成中國人黎 點會唔紅
好人好者驚咩侵搞姐

李居明話侵侵會連任

上返247 我專門開個post 恥笑你

g持

快d 上車la 等緊你

上番黎夾我呀笨

講笑咋
唔好呀
唔好升
唔好夾奈奈
求放過奈奈

實幫手推

升升升

我侵必勝

腳b呢期都賺夠
留番我地啲窮人賺啦

奈奈：
嗚嗚
夾死啦
跌返1000點比奈奈走啦唔該

今晚美女報復式瘋狂大反彈

好人一世平安

過黎hk 隻揪

支銀 0.5厘

惡意沽空落地獄

唔怪得成千億孖展啦

無戶口

奈b
有400點你唔食 又比人夾番轉頭
不如cash out買ibond算數啦
賺息都搵都多過你買期

比人夾死 以為三角形型態突破 食左糊 點知繼續跌

miki 閪冧

比返個269我啊

走呀

奈奈又贏

今日連反彈都係 係咪準備股災

係咪直落240喇

食100點

fat

唔似 歐洲再係咁跌 港女都死緊跌返夠本

一齊fat la

miss 左 不了

又唔上車

唔好再夾喇

聽牌啦
3月份星期一溶斷完 星期四再溶斷

淡友：調那馬早知玩美期算

哎呀 有人無上車添
邊個呢
個名好似有個鐵字架

hello 食飯未

之後可以call?

食左

要插多500點

嚇我唔到㗎

夜期硬到傻外圍全線轉燈都仲係跌得少少

係我就睇埋聽日大戶玩邊面

入SDOW 先

夜期硬到想轉燈

好彩無受奈之誘惑一定夾到好痛

美國第三季經濟增長超勁

嗚呀做咩彈咁多既

美帝GDP好過預期
dji係頸線打緊交

港女好過分

我冇掂啦
啲位西到

miki 跌少少 港女跌多多

熊軍大勝

晏d 咪升返

錯失100點冇開put

道指咁似3月崩盤果陣既走勢咁既

奈B又贏
都話左會跌嫁啦

又要比奈b 串

冇動作都串

想+1 駁反彈

股災

黑仔飯都發威

食20 點 聽日有得加大了

心動直接行動

有人大手掛215 1030 PYPL CALL

嘩。屌

26300 call 左

嘩 聽日247 248

要追多400點先回到本

喊定先

睇黎今日有利好消息

上升勢，今鋪準備收復失地

唔係真係食廿點呀串鳩我姐下話

點數只係浮雲

支牛果個買買買升升升係咪你

個名唔夠旺 要改過靚名 有咩建議

支牛用家連登相認有無咁有緣呀

爆房啦，最近staycation 平呀

留言一樣咪認到

痛心緊我個3格 冇frd炒牛熊 唯有周圍呻

啱架啦，多同路人呀呢度，我都炒左八年
破左產兩次左右，而家再重新上路
一齊贏大戶

2次

cls

我地接納到自己，你地都接受我啦

哇一棍上左黎

堅定流呀

奈奈本橙色書我都有，你話呢
好書黎架記得五年前一買即用即賺，
諗住可以追返上一次破產個D
點知

應該真

哇 又升返

又早走左，btw,miki好似正路過港女夜期

好驚聽日又跌

100%係反彈

你輸幾多錢破產

放心啦 跌鳩梗

港女好硬頸 跟升唔跟跌

又熊仔過夜？

升災

聽日似升窩

冇 7500 only

好難講 次次都係 1點半 或者 3點半 見真章

想入SDOW

有咩膠見，你覺得仲會去你個目標價

繼續玩我嘅期油先

大戶 今晚賺咗幾多

係唔係砌緊頭肩頂

好撚有米

好多錢錢

就係睇左本書先愈輸愈多

嗚呀唔好再升la

好撚驚添，特別係今日升番咁多

今日枝針咁樣似升多啲

納DEE準備突破番114

琴日用晒啲gel
今日無得gel啦

聽日平開比我酒呀

@腳仔
出嚟bin c

牛gel
美女

哩排係咪港女興調轉行？

不了 眼訓

張cap圖呢

聽日低開500點俾我走啦
或者低開200，再低走多400

等緊奈奈願望棍

反正都係
千趺啦

求港女賜奈奈一個千跌
一個唔得嘅話 就兩個啦

跌多500點
今個月就平手架啦
救救小奈奈

花生友支持

仲有聽日同聽晚祝福

支持
升多500點 祝福

許願棍一出 呢次有機240

好耐都無許願成功啦
許願池係咪乾晒水啦

許願池心諗:
以前求親都係一百幾十點
而家求親都一千幾百, 唔撚批呀

升唔起
聽日不問價入熊

TU J級

等緊238入牛
幾時插落地底

之前231反彈 入隻牛 扑暈自己兩星期
真係發達

嗚嗚聽日又要夾la

收到風..
3點會全線暴跌..

奈B死了

準到呢...

熊軍注意機會留比有準備既人

不問價-1

開市夾柒你

夾奈b 好啦

等陣開市又升啦

ok

月頭大戶撚狗
佢就轉哂倉啦 但你唔知佢係好倉定淡倉
我地只係搭順風車
唔怕既就賭大細咁 睇下阻力位 出手買一注好或淡
唔好一下買哂 輸撚死
估錯邊就止蝕
估岩就順勢去

嗚嗚 俾番240我啦

呢樣真，永遠睇位嚟開，最多1/3注

早晨奈b 食左早餐未？

美國大選後先步署啦，差幾日之ma
我登一贏，個市升到無頂呀

食包

好似無睇三文治圖

開市不問價+1
上到248 就-1

無食啦

進取小子

食左20點 無左 120點

唉 訓陣覺
希望訓醒就24000

勁假紅燈呀

納期

牛B死了

agger

又升

又有q牛買？

QQ勁假又玩嘢

qq假到

夜期係比牛油打j

牛油已經熔化

屌米巴巴都綠色

Qq又呃人

隻友邦做乜

今日一定高走

奈b 又然

高開了

今日收皮

今日唔高開 下星期點跌啊 咁波動

太易夾 不了

屌
買左佢對家
想悔改

牛油

一大棍 仲有冇得上車

未上車就唔好多手啦

唔通工商發圍

咁繼續等call

隻樂享升極都有cls
有關注但升到買唔落手 日日升

吓 上望280喎

崩盤我有經驗選一週最後那天

-50...

所以等call 但唔想比人夾夾

隔離羊巴開post睇閪冧喎
260都冇 仲講咩280
你唔係跟羊巴架咩

肥熊又然

醉b又羊

係唔比你升吹呀

醉巴幾時carry埋我

咁同1211 有咩分別

跟奈b 搵食咋

成日自己買又唔叫

佢跟我

美市咩事插哂水

係囉

因今晚 恐怕要 數錢了 才舒服了

我59 分先入隻熊

正常啦 大選前 cash is king

扯上去

今日唔俾扯

期貨扯緊

因為未夠lxxxxxx升

你q熊都羊呀

比你發現左

日日低開反彈再落
呀婆都識玩

爽執12 格

大膽買入Q cow

謝巴今日點睇

咩位好

chok 到

0.9 好似幾好

今日低開唔係好多 唔敢

睇定啲先

等你指示

落返晒

敢牛就有錢

全線綠 好想put

唔好亂黎啊

好chok

大棍上落

食早chan 先

行開下先 一陣又多手

call 的ching 爽了

轉燈啦就

岩岩244 想call

港女望住隻QQ同dji做啦
Dji一穿前底就落地獄

太chok

屌，早走屌米call

搵位

屌米真係好撚勁 落親20-21蚊都一定彈得返上去

彈高啲比我熊啦

想上到248先 會唔會難左d

大家點睇後市

又豬5K

下星期準備大jump 要上車就快

嘰嘰！！！

點解死要托住港女

記得有位清話港女係升住做down trend
跌住做up trend

搞咩

荔枝

蛋糕，想食

尋日手多入左中芯熊 諗住開市食到一兩格
點知升到冇brake

已經彈緊

預食一兩格點解仲要熊佢

見佢多數都係開市落一落先上丫嘛

6969 想破頂羊死我了

希望後市贏錢

兩日加埋輸成10K 啊啊啊啊啊啊

港女牛熊搵笨
轉美期啦

吉吉到太空

一訓醒納指暴跳跌

美股之前164入左BA 依家坐緊潛水艇

又然

但係港女繼續無野發生

又等轉燈CLS

日日做坐貨師

轉燈

今日港女keep住咁硬

轉燈再熊

竹巴有冇做trade?

岩啊 唔升高d點入貨

正股驚西咩
如果巴巴都唔再升，贏國都好唔掂

唔緊要。我沽爆佐納dee

牛軍又預備上太空

qq 又發癲la

到最後有無＋1？

利申：繼續吉

每日見QQ跌就加牛就可以賺了

睇嚟十點係棍上 錯過哂

話左0.85 set。。
DL黎
又唔跟 幫你唔到
你見開市大量資金流入就知咩事

qq咁多連陽大我地咩

每朝跌就入牛 一陣轉燈就放得

set 完就彈到上去

Feel到了 係千升日

大家要轉返心態
宜家港女爺閪轉返強勢
你諗下美股走佬資金
見到港女估價咁低 會點

熊左 ！ 岩岩高位無走 無左幾千

壓彈弓

回緊啦

真wor, 疫情控制經濟重啟方面日本韓國香港台灣真係贏哂，估值又低

識得跌未呀

個個都睇跌。。。唔通真係會跌咩

識得升未呀

一齊吉啦，吉就唔會輸
唔輸就係然

點解我琴日冇入熊Q過夜

好似好高成交，有D驚

出奇地硬 想熊下佢都唔得既

ching 睇啱咩收回價，睇630是否不智？

call 爸爸

吉左好耐
碌鐵開始痕

等升旗一啦，就快架啦
今日都6 7 成係綠色，主要係想呃人個市仲識升既

悶市妹成朝

樂享日日升 入唔入得過

你呃人你前日先怒賺20點

跌落去插落地獄

4蚊放左。。cls升左。。

呢隻成交好少
樂享真心ON9 日日等佢回
回都唔撚回

今日 熊過機會

今日跌返2百點先啦

其實學生新手玩期貨輸20k 算唔算多？

期唔肯升
低水咁多

細期夾一次都幾k
輸100k都唔難

硬撚到回一回又扯行哂

咁仲應唔應該玩期貨？

無 見佢243果陣想落單 一野上番244 之後由佢

硬托！ 等佢爆

唔會呀，今日暫時安全

應該
交20k學費你應該都知你入位唔岩
入得太密
賺走得太快
蝕又等佢穿到某個位先走
不如下次入場位定係你個止蝕位

要跌先會囤到牛
咁妹法真係要等老美終極一跌

巴打你當年交左幾多學費

你本金要夠頂起碼2000點先安全啦

一定高走
唔洗驚

無咁多錢 係咪應該玩番正股算？

應該先吸納同識睇成份股先
熟左先炒期
加上依家平一定係買佢地
期幾時都有得炒

都啱 thx

入左恆熊撐你

轉燈 熊熊哈手足點？

似再升

QQ要企上610

1格走9左啦，好彩唔貪

屌米到左一到20.X 就上返屌你咩

升喇好嗎 等你升埋呢一浪就走
要會開會

610你熊唔熊佢

起碼620 la

期既波動性好大 如果本細 比人斬左就無得追
預多d 一黎可以坐下 駁反彈 二黎溝貨
同埋玩期 你預成個人精神會差左

今日企到先
都唔知佢係點行上去

咁玩牛熊點算
期起碼有本都總戰勝歸來

開埋會先
賺多啲

有幾唔想QQ轉燈
到605就插

妹咗成朝

吉咗成朝

今日會收空心燭

你講完 以為插好多可入 一睇得一兩蚊

個市向上妹下妹下

棍上

港女比我插一下ok?

QQ一兩蚊好多嫁啦
但應該好快會升穿
午市gogogo

上證係DL

牛熊比狗炒

我玩牛熊個期精神差過玩期

期指好好多 幾時轉身都得

但一個缺點就係一定要本大

牛熊本身係以小搏大
下下all煙咁好易出事

你用1千上個月$510牛QQ
今個月變咗一皮

1皮就變10皮

但牛熊冇仇報 好似琴日咁
殺哂牛再升返哂

入WHAT 樂享就快穿5CLS

不過如果係8月，同一個價位入近牛
一入9月已經靶咗

破啦1.X M 5蚊都接晒

係架
依家波動市玩遠啲都係死
所以我戒咗指數牛熊
跟腳仔玩7200 7500 算

9月有係503重注入q牛 今日賺左過百萬添啦

5.04喇cls

總會回既但唔知幾時
個個贏錢咁邊個輸緊 無買果D 輸緊嗎

咁升法好唔健康

玩期做好止蝕都幾好

支牛個個吹緊咩移卡玩法
個莊都過埋黎但支牛好多人2.X 已經有貨
有信念幾時上車都有賺

Q牛真係正 話咁快又執左千幾
今日就咁完算返去做野

啲正股陰下陰下升 又轉燈

等上246all in熊佢老母

港女轉燈

嗚呀 冇跟到

佢地果隻咩NO. 玩左2日啦

只要有ATMX一日恆指都唔駛指意有得跌

呢排日日牛真係冇得輸 個底硬到

靠大媽托

大戶日日托日日派錢

指數牛熊太難玩 琴日格硬升已經夠眼突

走熊了無左20格

我今日都有熊過QQ
反而入左牛
都賺左十幾格

一手5.X K

大戶求下你跌返一百點比我走啦

上返246未呀 奈B上車位

坐貨師奈B

吹雞呀 一齊上大船

50蚊一格嘛

大心臟

真係好撚柒悶, 日日都係咁磨住升跌幾十點, 除左開市gap左果一口之外基本上全日都係會去番上日收市位磨到完為止

反觀熊仔平到

鬼叫qq唔識跌

2115 老千終於跌

真係唔好熊QQ
血的教訓

跌咁少回調驚閪
ALL IN啦

咪住0.79 彈返上1.4傻撚左呀

回番落59x又再牛過

1429 同一個莊?? 收割晒

兩百點磨咗半日

天任就走曬 捷心隆未走

燈制比大戶玩爛咗！

連登仔好似有人玩
明知係伏 係到短炒

又係跌唔落
熊軍走哂未

QQ又升
今日學精咗 吉吉

等睇午市後繼續妹

個MACD 越睇越似啦

有無人留意隻2169插水插到好恐怖
好彩早走左

1429有冇得玩兩手

散左水啦

唔好玩命贏粒糖輸間廠

啲貨未掉完

呢d 位都賺到錢係勇士黎
加油

熊軍又大勝 屌！嘰嘰！！

開市即插

咩事

山大呀 今次洗唔洗坐1個月
Btw 我睇上

260

奈B 你在哪?
吹下水好撚悶

今日dh己出

星期五啦 快啲崩盤啦

訓醒啦?

條路似向下

大棍落

麵仔唔記得抽螞蟻

老母面冇抽到螞蟻

Q牛入得未

好大棍咩事

正呀 冧呀

屌MIKI 突襲

望下miki
就到259

嗚呀未上熊車

啊啊啊啊啊要崩盤喇

開市無PUT

我set 定轉燈入熊

執4格走，正

謝b 又羊錢錢

就跌完
Put dji>>>> put hsi

頭先有諗住put嫁 不過一開市已經黎唔切

美市堅股災

跌得幾十點咋
當熊軍乞衣咩

240都穿唔到就唔好話係跌啦

淆軍真係好慘慘豬

又要坐

托左成個月
啲錢錢洗晒啦

Gel多陣頭 食飯先

呢兩日都托得好辛苦

一陣240 叫奈奈

熊軍又贏 執兩萬走人

高位落黎都百五架喇，呢個跌幅以開市時間計整月難求

謝巴點睇今日走勢

因今天恐怕要閪冧到特別夜 沒法訓
好彩星期六 日無市
可以慢慢數錢錢

崩盤我有經驗

好在你係熊軍
呢期做淆軍真係好慘

嘩！ 穿24440支持
執少4格

240 返本？

238平手
240出黎打下飛機姐

執少7格 表示不滿！

返今個月本238

68952 跌又跌得多過人，升又升得慢
屌

唔洗怕
今日跌
星期一都會升

QQ 一野跌$10

238 去到咁盡

選~~~~~一周最後那天

cls 返緊工笑到

琴日提哂水冇屠牛小隊

奈奈好似贏左幾日執唔少架？

仲有得跌咩睇錯24440支持.... 執少好多格

閪冧啦，人踩人呀，快D不問價put la

開市即PUT 就FAT左

昨日開市都掃低左堆牛啦

未到238 都可開put

午市put先fat
我我開市put 溝左幾次貨

草liqxxxxx啫 嚇我唔到既！

我揸住7500架 講明先

食完飯肚瀉

開市= 開午市
睇住綠燈

草到落238一次上番

塵巴真係好勁248 走哂貨

今朝硬托！
但估唔到佢托足半日 坐貨坐到驚

入得q牛?

彈唔起
Dl未見

你唔會入左牛掛？

QQ終於瀨屎啦咩

佢本身預上到249就睇252 不過好彩佢食左先唔貪個100點

走左熊? 慘豬

淆燈坐貨師

可摸耳塞返啲屎入去

仲追唔追好

坐等580?

信仰唔夠 再接再黎

真係勁
個個都預會上去殺肥熊
但佢就見到唔對路

竹巴我跟你車

唔係想殺牛呀嘛

嘩！仲有得跌喎

情況就好似佢殺到231唔殺230 殺到249唔殺250 大戶

我止賺左 但仲有得跌

夠薑即日跌夠400點佢! 我認命了

笑死

夜期229 嚇到瀨屎

又MISS
個彈高短到

開市入都有200點食

眼白白200點 屌仆街

MIKI 瀨埋屎 DLLM 好心痛

有冇入呀

248都無

哭能左

我都食少12格 估唔到穿埋24400

瀨左300 點

奈B 又唔肯食了

CLS 宜家先無BRAKE....

有新plan單聲
雖然次次都無跟

miki個瀨屎圖 同前幾日跌900點個日個前奏有D似

今日應該會見到58x

我都係

哭撚咗為咗30點冇put到

收到 到時入貨

仲插緊

玩完巴穿230止蝕

無 屌那聲 次次出口就中
買左就哈中

一個鐘drop300點

好SAD

來來來

都唔知上午頂住抽上黎轉燈做乜

咩事？

比返600點禾

牛trap

DT Q牛先

執幾多？！

又串

張call 未食咩

miki重落緊

引牛

見底，call HSI

食一食糊242

千幾 Q牛 上面已止賺。
又避左一劫

等位CALL 好過PUT...

無食 242開 唔贏都唔會輸

我都記得叫佢唔好止住

No la 242穿就byebye
要call就242call

奈奈係240等你

痴線，我睇錯哂。。。
買put ching贏多D

彈啦彈啦

24250call左

潛哂水 原來靜靜雞執錢

今早call 245反手 就好了 得個講

應該係242 先係支持，不過美國咁冧法都無話咩支持唔支持

我都係
Put左期指坐左成朝

242都穿唔到 咁跌黎做咩

午市已經夠做..
睇到MIKI 突襲 無啦啦一野直線

薑b 豬到仆街了

咁快d升上去！ 夾死奈奈

242=硬過山大碌鳩支持位

今個月大戶似揸淡倉窩

FAT啦

又彈, 夾死人啦

升多次245比大家一齊put la唔該

唔準彈
快啲跌番落去呀

反手牛 食多幾格

串串奈又出現了

有無人夠薑玩極限牛

你高j?

240
238
235

平左倉 但支持穿242

65227 有冇興趣玩

Q牛 593入
食6格算

唔gel就遲啲無得gel架啦

去到呢到又要妹一排

美極牛

無...唔敢啦

一定羸
星期一大反彈

快啲跌啦

65227 極牛 食4格好刺激

仆街接咗你貨

入得你咁快手 我入唔切呀

250
252
255

我都put 左

排左242 +1

想跟大戶走

我入價係市價+1格
所以即入咁濟

一齊推到佢冧

錯過左啦，頭先大插應該即刻搵隻 0.01all in，兩格走都fat過今日玩全日

痴線 輸咗你賠？

Call乜鬼呀
唔put都唔好call呀

wa 跌多20點即打靶tim

呢種諗法你多多錢都唔夠輸

取消左

24258 呢個位有D性感 一下吉入去

除非有20 萬大法

腳b
上唔上車
238仲有400點水位

穿242有排跌喎

咩來

咁樣玩 真係會輸死

開午市無上到
唉

仆街仔

取消ED

我地有無人玩唔知，跟據經驗好多大戶咁玩
一定殺淨D，跟住0.01狂收，托起少少兩格走，fat到媽hi咁

allin極限動物
應該一早破產

琴晚又唔上車
夾100點
今朝食又得
下午食又得
唔食陪奈奈一齊夾又得

跟大戶走！ 又執4格插落執去

之後點部署?

你事後睇緊搵到隻0.01 唔打靶

最慘係點一點打靶再轉勢

入左?

穿左GG

千跌!!!

港女終於跟世界行 可以做淡友了

夾開有鋪癮

一下跳 十格

追殺!!!

隻69917已經係咁，彈4格呀

穿左了屌

cls,俾我走啦

又打把

腳b
又袋70點俾你啦

靶左la

係！ 跟大戶走 食左十格

又買咁近

留意真假突破 嚴守止蝕

而家上太遲了吧

得果一下機會架咋，把握唔到就無第二次

只差一點點 即可以食肥牛

跟了! 無底洞

大戶諗住幾時走

觀市
QQ591 港女242唔知撐唔撐得住

算啦 我地太遲

目標QQ 580先開call

食小咗幾格唔理嚕

242穿左成件事極快

241

238仲有300點水位
240仲有百幾點水位

暫時讓子彈飛，反彈都無咩力

每日一個太古城

700散水

袋左150點落某人袋
點知佢呢排賺夠 唔要啦喔

3分鐘唔洗！ 今日托成朝

拿，我有時都輸大鍋架

仲有得跌

.........CLS 1個鐘

好撚精彩

無啦啦跌咩

上返24250俾我走啦

期已經240

無lu，早走左既就唔好再入喇，未必有水位了

2點鐘就開始散水
想跌到幾深

跟唔到啦
1個鐘內到位CLS

真係千點?

死守240

食小十幾格

副圖好精彩

穿啦
238 見啦

叫親你上車都唔上

240 穿埋

乜撚野事呀

無錢托市啦咩?

跟大戶 執多 20格

守唔到架啦

25000熊夠pop唔斬真係羸到最後

痴撚左線咩 今日一步到位240

應該收市上番242 下星期再落

牛熊都係果句 唔好貪心

淆軍GG

大位加減200